希望各位手足唔好笑痢笑到咁盡

留番d力慶祝利記兩年兩次歐聯亞軍

割咗席 大家盡情bin佢